齊學習「兩個凡是」，學習大大精神

「凡是習主席作出的決策，我們都堅決維護；凡是習主席的指示，我們都始終不渝地遵循」

愛蝈愛黨，支持國安教育

擁抱兩個凡是

評已正

習主席黎香港探我地未，好掛住主席

想要瞬間溫暖

邊個反對就拉